我極度懷疑lihk d 廣告係有人性

經過連日觀察，發現d廣告同回覆有密切關係，懷疑有人背後操縱廣告，從中抽巴打們水

要睇你Google 左咩喇

本身google banner ad 就有得俾advertiser 入keyword list
只要嗰版有相關字眼就會trigger 到條ad